[it support]有冇人in過atos既deskside support？

收到電話叫我上去in，係Morgan stanley做deskside support
有冇師兄做過or知道入面係點？會唔會好chur
ps本身三大垃圾科畢業

三大出黎唔好做deskside support啦

三大非it畢業，搵唔到野做又想試下入行it先報
唔知點解會搵我in。。。

deskside support 根本上你識字就做得掂...
你識埋英文無難度可言
但你預左無野學到

ibank喎，英文唔係要好勁先得咩？

我英文都ok既。。。

有冇師兄俾下意見？

你想試下做IT support 既話, why not?

利申：8大既垃圾科，做緊support

雖然唔知做乜
但想試咪試
最多柒足3個月, atos 都唔驚你驚乜
做得好點都係機會

support 有咩好做，都build up 唔到技能.....除非自己再考cert